孟母三遷，點解數來數去都只有二遷？

第一遷： 墳場 -> 鬧市
第二遷： 鬧市 -> 學堂

咁三家姐呢？

學堂再去墳場，無限loop

？？去墳場

佢一開始住的地方附近有基地

孟子行為態度三次既轉變 （9up)

孟子老豆屋企—>墳場

三係文言文唔係三次
係解多次

孟母完美演繹所有女人都係雞既概念
又要要請阿木出黎

因為三千入面 有一千蚊俾我抽走左
中介費都要啦 屌你老母

兩次都叫多次 ?

真係唔好勉強

無三不成多

孟母三千，過夜三萬

其實原文《韓詩外傳》都冇出現過「孟母三遷」呢四個字
估計都係後人以訛傳訛 覺得「三遷」好聽啲
老屈孟母搬咗三次

東漢趙岐《孟子題辭》：「孟子生有淑質，幼被慈母三遷之教。」
「三遷」可能就係出自呢度

係咪本身有3次
紙筆唔夠寫少一次

孟母三千係解1q 嘅錢
同佢搬屋無關

免費送媽媽再吃一餐 = 送多1Q